博人傳編劇換做岸本

原編劇小太刀右京退出
漫畫52集打後全部由岸本親自操刀

重寫啦

博人人氣太低
唔俾鳴人坐番正既成套火影 IP 玩完都似

成套嘢都九唔搭八不撚知所謂

小太刀真係垃圾過狗
Fgo第一次有幸見識佢功力 佢做果幾集已經係毀原作級別
正一瘟神